这项新发现表明，至少有一些看起来像短grb的信号实际上是磁星耀斑。 爆炸的中子星被证明是宇宙中最突出的能量|丽莎·格罗斯曼| 2021年2月12日|学生科学新闻 
 《每日电讯报》和《伦敦新闻画报》也热情报道了他的发现。 考古学家对女性雕像、女神和生育能力的误解|Annalee Newitz | 2021年2月10日|大众科学 
 他带着Instagram上的粉丝一起去看，给他们源源不断地提供他的发现的照片，偶尔还会让他们看看他是如何让这些发现恢复往日的荣耀的。 巴尔的摩业余历史学家发掘了考古学的新热情|安吉拉·罗伯茨| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 研究人员仔细研究了这块35万年前的发现，他们说，上世纪60年代在以色列塔邦洞(Tabun Cave)出土的一块圆形石头代表着已知最古老的研磨或摩擦工具。 已知最古老的研磨工具大约在35万年前被使用|Bruce Bower | 2021年1月21日|科学新闻 
 最近，谷歌推出了产品配送丰富的结果，以应对网上购物的增加，并推出了家庭活动，帮助处于封锁状态的个人找到在家进行的锻炼和活动。 如何使用模式标记在搜索|Martha van Berkel | 2021年1月11日|搜索引擎土地 
 我们不会在这一季中找到答案，尽管它偶尔会出现。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 最后，我发现即使是最引人注目的东西，它也绝不会失败。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 上赛季的哪些批评对你有帮助，哪些没有帮助? 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 但随着年龄的增长，我发现我得到了更多的曲调，我必须在歌词上更加努力。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我仍然觉得创造一个角色并让这个角色唱这首歌是一个非常有用的方法。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我发现自己被一个女人的脚锁住了，我高贵的科妮莉亚会鄙视她的! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 水手们因为缺少黄油，有时用它来煎肉，觉得很舒服。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 你的牺牲将是痛苦中的痛苦，死亡中的死亡，但你会发现自己无法抵抗。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 但是你会发现大多数学院和社团都禁止宗教教学和讨论。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 但现在斐利贝还有一件事要做。如果拉蒙娜还活着，他一定要找到她，把她应得的财产还给她。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊